<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<issue>
    <url>http://www.mathnet.ru/php/archive.phtml?jrnid=ivm&amp;wshow=issue&amp;year=2014&amp;volume=&amp;volume_alt=&amp;issue=10&amp;issue_alt=&amp;option_lang=rus</url>
    <articles>
        <article>
            <title_porter>об одном классе несамосопряженных операторов, сопутствующих дифференциальным уравнениям
                дробного порядк
            </title_porter>
            <annotate_porter>в работе излагается метод исследования несамосопряженных интегральных операторов,
                сопутствующих дифференциальным уравнениям дробного порядка. с помощью этого метода, в частности,
                получены оценки для собственных функций и собственных значений краевой задачи для дробного
                осцилляционного уравнения.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>об один класс несамосопряженный оператор, сопутствующий дифференциальный уравнение дробный
                порядок
            </title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>функция Миттаг-Леффлера</keyword>
                <keyword>спектр</keyword>
                <keyword>собственное число</keyword>
                <keyword>дробная производная</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Об одном классе несамосопряженных операторов, сопутствующих дифференциальным уравнениям
                дробного порядка
            </title_original>
            <annotate_mystem>в работа излагаться метод исследование несамосопряженный интегральный оператор,
                сопутствующий дифференциальный уравнение дробный порядок. с помощь этот метод, в частность, получать
                оценка для собственный функция и собственный значение краевой задача для дробный осцилляционный
                уравнение.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8935</url>
            <annotate_original>В работе излагается метод исследования несамосопряженных интегральных операторов,
                сопутствующих дифференциальным уравнениям дробного порядка. С помощью этого метода, в частности,
                получены оценки для собственных функций и собственных значений краевой задачи для дробного
                осцилляционного уравнения.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>о почти контактных метрических гиперповерхностях с типовым числом 1 в -мерных келеровых
                подмногообразиях алгебры кэл
            </title_porter>
            <annotate_porter>доказано, что равенство нулю или единице типового числа почти контактной метрической
                поверхности $6$-мерного келерова подмногообразия алгебры кэли является не только необходимым, но и
                достаточным условием для того, чтобы почти контактная метрическая структура являлась косимплектической.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>о почти контактный метрический гиперповерхность с типовой число 1 в -мерный келеровый
                подмногообразие алгебра кэль
            </title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>почти контактная метрическая структура</keyword>
                <keyword>косимплектическая структура</keyword>
                <keyword>типовое число</keyword>
                <keyword>гиперповерхность</keyword>
                <keyword>6-мерное келерово подмногообразие алгебры Кэли</keyword>
            </keywords>
            <title_original>О почти контактных метрических гиперповерхностях с типовым числом 1 в -мерных келеровых
                подмногообразиях алгебры Кэли
            </title_original>
            <annotate_mystem>доказывать, что равенство ноль или единица типовой число почти контактный метрический
                поверхность $6$-мерный келерова подмногообразие алгебра кэль являться не только необходимый, но и
                достаточный условие для то, чтобы почти контактный метрический структура являться косимплектический.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8936</url>
            <annotate_original>Доказано, что равенство нулю или единице типового числа почти контактной метрической
                поверхности $6$-мерного келерова подмногообразия алгебры Кэли является не только необходимым, но и
                достаточным условием для того, чтобы почти контактная метрическая структура являлась косимплектической.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>специальный вариант метода подобластей для интегральных уравнений третьего рода
                с особенностями в ядр
            </title_porter>
            <annotate_porter>исследовано линейное интегральное уравнение третьего рода с фиксированными особенностями
                в ядре. для его приближенного решения в пространстве обобщенных функций обоснован новый вариант метода
                подобластей.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>специальный вариант метод подобласть для интегральный уравнение третий род с особенность
                в ядро
            </title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>интегральное уравнение третьего рода</keyword>
                <keyword>пространство обобщенных функций</keyword>
                <keyword>приближенное решение</keyword>
                <keyword>метод подобластей</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Специальный вариант метода подобластей для интегральных уравнений третьего рода
                с особенностями в ядре
            </title_original>
            <annotate_mystem>исследовать линейный интегральный уравнение третий род с фиксированный особенность в ядро.
                для его приближенный решение в пространство обобщенный функция обоснованный новый вариант метод
                подобласть.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8937</url>
            <annotate_original>Исследовано линейное интегральное уравнение третьего рода с фиксированными особенностями
                в ядре. Для его приближенного решения в пространстве обобщенных функций обоснован новый вариант метода
                подобластей.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>об инвариантах лапласа для одного уравнения четвертого порядка с двумя независимыми перемен
            </title_porter>
            <annotate_porter>построены инварианты лапласа для уравнения с доминирующей частной производной. в терминах
                инвариантов лапласа записаны определяющие уравнения. построены классы уравнений, допускающих
                четырехмерные алгебры ли.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>об инвариант лаплас для один уравнение четвертый порядок с два независимый переменный
            </title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>уравнения с доминирующей частной производной</keyword>
                <keyword>инварианты Лапласа</keyword>
                <keyword>алгебра Ли</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Об инвариантах Лапласа для одного уравнения четвертого порядка с двумя независимыми
                переменными
            </title_original>
            <annotate_mystem>построить инвариант лаплас для уравнение с доминирующий частный производный. в термин
                инвариант лаплас записывать определять уравнение. построить класс уравнение, допускать четырехмерный
                алгебра ли.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8938</url>
            <annotate_original>Построены инварианты Лапласа для уравнения с доминирующей частной производной. В терминах
                инвариантов Лапласа записаны определяющие уравнения. Построены классы уравнений, допускающих
                четырехмерные алгебры Ли.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>задача с нелокальными условиями для уравнений смешанного тип</title_porter>
            <annotate_porter>исследуется задача с условиями бицадзе–самарского на границе эллиптичности и отрезке линии
                вырождения и условием смещения на кусках граничных характеристик уравнения геллерстедта с сингулярным
                коэффициентом. с помощью принципа максимума доказана единственность, а с помощью метода интегральных
                уравнений – существование решения задачи.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>задача с нелокальный условие для уравнение смешанный тип</title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>сингулярный коэффициент</keyword>
                <keyword>единственность решения задачи</keyword>
                <keyword>уравнение Винера–Хопфа</keyword>
                <keyword>индекс уравнения</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Задача с нелокальными условиями для уравнений смешанного типа</title_original>
            <annotate_mystem>исследоваться задача с условие бицадзе–самарский на граница эллиптичность и отрезок линия
                вырождение и условие смещение на кусок граничный характеристика уравнение геллерстедт с сингулярный
                коэффициент. с помощь принцип максимум доказывать единственность, а с помощь метод интегральный
                уравнение – существование решение задача.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8939</url>
            <annotate_original>Исследуется задача с условиями Бицадзе–Самарского на границе эллиптичности и отрезке
                линии вырождения и условием смещения на кусках граничных характеристик уравнения Геллерстедта
                с сингулярным коэффициентом. С помощью принципа максимума доказана единственность, а с помощью метода
                интегральных уравнений – существование решения задачи.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>о шестимерных левых три-тканях бола с общей сердцевин</title_porter>
            <annotate_porter>найдены условия, при которых левые три-ткани бола имеют общую сердцевину. эти условия
                применяются для нахождения шестимерных левых тканей с теми же сердцевинами, которые имеют ткани,
                полученные преобразованием парастрофии из известных шестимерных эластичных тканей $e_1$ и $e_2$.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>о шестимерный левый три-ткань бола с общий сердцевина</title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>три-ткань Бола</keyword>
                <keyword>сердцевина ткани Бола</keyword>
                <keyword>локально симметрическая структура</keyword>
                <keyword>эластичная три-ткань</keyword>
                <keyword>изотопия</keyword>
            </keywords>
            <title_original>О шестимерных левых три-тканях Бола с общей сердцевиной</title_original>
            <annotate_mystem>находить условие, при который левый три-ткань бола иметь общий сердцевина. этот условие
                применяться для нахождение шестимерный левый ткань с тот же сердцевина, который иметь ткань, получать
                преобразование парастрофия из известный шестимерный эластичный ткань $E_1$ и $E_2$.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8940</url>
            <annotate_original>Найдены условия, при которых левые три-ткани Бола имеют общую сердцевину. Эти условия
                применяются для нахождения шестимерных левых тканей с теми же сердцевинами, которые имеют ткани,
                полученные преобразованием парастрофии из известных шестимерных эластичных тканей $E_1$ и $E_2$.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>теоремы существования и не существования конформно киллинговых форм</title_porter>
            <annotate_porter>на $n$-мерном компактном ориентированном связном римановом многообразии рассматривается
                оператор кривизны, действующий на пространстве ковариантных симметричных бесследовых тензоров.
                доказывается, что если этот оператор отрицательно определен, то на многообразии не существует ненулевых
                конформно киллинговых $p$-форм для $p=1,2,\dots,n-1$. с другой стороны, доказывается, что размерность
                векторного пространства конформно киллинговых $p$-форм на $n$-мерном компактном односвязном конформно
                плоском римановом многообразии не равна нулю.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>теорема существование и не существование конформный киллинговый форма</title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>риманово многообразие</keyword>
                <keyword>оператор кривизны</keyword>
                <keyword>конформные киллинговы формы</keyword>
                <keyword>теорема не существования</keyword>
                <keyword>теорема существования</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Теоремы существования и не существования конформно киллинговых форм</title_original>
            <annotate_mystem>на $n$-мерный компактный ориентировать связный риманов многообразие рассматриваться
                оператор кривизна, действовать на пространство ковариантный симметричный бесследовой тензор.
                доказываться, что если этот оператор отрицательно определять, то на многообразие не существовать
                ненулевой конформный киллинговый $p$-форма для $p=1,2,\dots,n-1$. с другой сторона, доказываться, что
                размерность векторный пространство конформный киллинговый $p$-форма на $n$-мерный компактный односвязной
                конформный плоский риманов многообразие не равный ноль.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8941</url>
            <annotate_original>На $n$-мерном компактном ориентированном связном римановом многообразии рассматривается
                оператор кривизны, действующий на пространстве ковариантных симметричных бесследовых тензоров.
                Доказывается, что если этот оператор отрицательно определен, то на многообразии не существует ненулевых
                конформно киллинговых $p$-форм для $p=1,2,\dots,n-1$. С другой стороны, доказывается, что размерность
                векторного пространства конформно киллинговых $p$-форм на $n$-мерном компактном односвязном конформно
                плоском римановом многообразии не равна нулю.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>о нулевом и альтернативном распределении статистики критерия наибольшего по абсолютной
                величине нормированного отклонен
            </title_porter>
            <annotate_porter>рассмотрены односторонние статистики граббса, т.е. стандартизированные максимум и минимум,
                вычисленные по нормально распределенной выборке. найдена совместная функция распределения этих статистик
                и исследованы ее свойства. эта функция использовалась для описания нулевого распределения статистики
                критерия наибольшего по абсолютной величине нормированного отклонения. определена область критических
                значений, в которой уровень значимости исследуемого критерия равен удвоенному уровню значимости критерия
                граббса. совместная функция распределения статистик граббса использовалась и для описания мощности
                критерия в случае, когда в нормальной выборке имеется один выброс.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>о нулевой и альтернативный распределение статистика критерий большой по абсолютный величина
                нормировать отклонение
            </title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>выброс</keyword>
                <keyword>критерий наибольшего по абсолютной величине нормированного отклонения</keyword>
                <keyword>односторонние статистики Граббса</keyword>
                <keyword>совместная функция распределения односторонних статистик Граббса</keyword>
                <keyword>мощность критерия</keyword>
                <keyword>нормальный закон распределения</keyword>
            </keywords>
            <title_original>О нулевом и альтернативном распределении статистики критерия наибольшего по абсолютной
                величине нормированного отклонения
            </title_original>
            <annotate_mystem>рассматривать односторонний статистика граббс, т.е. стандартизированный максимум и минимум,
                вычислять по нормально распределенный выборка. находить совместный функция распределение этот статистика
                и исследовать ее свойство. этот функция использоваться для описание нулевой распределение статистика
                критерий большой по абсолютный величина нормировать отклонение. определять область критический значение,
                в который уровень значимость исследовать критерий равный удвоенный уровень значимость критерий граббс.
                совместный функция распределение статистика граббс использоваться и для описание мощность критерий
                в случай, когда в нормальный выборка иметься один выброс.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8942</url>
            <annotate_original>Рассмотрены односторонние статистики Граббса, т.е. стандартизированные максимум и
                минимум, вычисленные по нормально распределенной выборке. Найдена совместная функция распределения этих
                статистик и исследованы ее свойства. Эта функция использовалась для описания нулевого распределения
                статистики критерия наибольшего по абсолютной величине нормированного отклонения. Определена область
                критических значений, в которой уровень значимости исследуемого критерия равен удвоенному уровню
                значимости критерия Граббса. Совместная функция распределения статистик Граббса использовалась и для
                описания мощности критерия в случае, когда в нормальной выборке имеется один выброс.
            </annotate_original>
        </article>
        <article>
            <title_porter>оценки спектра интегральных средних для лакунарных ряд</title_porter>
            <annotate_porter>в работе получена оценка сверху для спектра интегральных средних конформных отображений
                круга, порожденных лакунарными рядами адамара с показателем 2.
            </annotate_porter>
            <title_mystem>оценка спектр интегральный средний для лакунарный ряд</title_mystem>
            <keywords>
                <keyword>конформные отображения</keyword>
                <keyword>лакунарные ряды</keyword>
                <keyword>спектр интегральных средних</keyword>
            </keywords>
            <title_original>Оценки спектра интегральных средних для лакунарных рядов</title_original>
            <annotate_mystem>в работа получать оценка сверху для спектр интегральный средний конформный отображение
                круг, порождать лакунарный ряд адамара с показатель 2.
            </annotate_mystem>
            <url>http://www.mathnet.ru/rus/ivm8943</url>
            <annotate_original>В работе получена оценка сверху для спектра интегральных средних конформных отображений
                круга, порожденных лакунарными рядами Адамара с показателем 2.
            </annotate_original>
        </article>
    </articles>
</issue>